iu超可愛臉蛋

想咬啖

想搣

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

iu

晚晚都俾我錫